已證實「連儂隧道」踩場人士全為中國遊客

凌晨2時左右，有最少三輛旅遊巴突然駛至大埔火車站旁，逾100名身穿黑色及白色上衣的男女，部份人戴上口罩，走入火車站旁邊的的「連儂隧道」，隨即「分工合作」，部份人取來木梯，攀上隧道口並將寫有「連儂隧道」四字的大紙移除，隨之由左至右貼上「壽終正寢」四字取代。至於「信念拆不走」幾隻字仍然貼在隧道口上。

隧道入口兩旁則被放上花牌，遠望有如一個靈堂。花牌上分別貼有何韻詩、林卓廷、毛孟靜及譚得志的黑白相，上面分別寫上「通番賣國」、「賣國求榮」、「賣友求利」及「一路好走」字眼。

據知，有人在上址撕毀多張牆上的MEMO紙，將之掉在地上不顧而去；以及用腳踢物件。亦有人取去放在隧道內的物資，包括筆等文具、以及飲品等，直言「佢都用唔晒啦，浪費!」

據報，警方於凌晨2時20分接獲報案，指有可疑人士出沒上址，多名警員一度趕至現場隧道對開，手持盾牌戒備。接近凌晨2時45分，該批男女先後散去，暫未知上述人士從何處到大埔，亦未清楚他們的來歷。事件中無人受傷。警方將案件暫列「發現可疑人士」跟進。

就現場所見，警方在南運路對開的士站，截停10多名男女助查，警員仍手持圓盾。據了解，他們自稱均為內地遊客，其中一名女子疑未能出示旅遊證件，被警方帶走。

我頭先坐 N271 返大埔，大約 02:50 到廣福邨巴士站，約三四十白衫國語人等車，其中一人問司機落馬洲係邊度搭車，心諗成班大陸人唔拖行李箱兩手fing fing, 一定有古怪，之後巴士去到小巴總站見到另一班大陸閪同見到警車，原來隧道出咗事！
我估計成班大陸閪係大陸收錢落嚟快閃搞事！
所以大家千萬唔好同佢哋硬踫！
我哋大埔人、香港人要堅持「撕一貼百」
大家嘅人身安全係我最擔心既！
大家小心！

其中一名女子疑未能出示旅遊證件

點解可以豬隊友到咁 btw我地拆一貼十
We don’t give a fuck to this

唔知有冇一舊水人仔收呢

有組織嘅愛國勢力

寧願請支那狗都唔請班黑社會 班黑社會遲早俾班支那人搶哂飯碗

呢個真係好笑

最撚嬲係拎走物資，有話畀你拎咩死大陸閪大陸撚

咩組織會咁樣動員？
又無謂，又低能

上面d廠執哂冇工開
可能搵一個黑社會的錢等於10個人

720估下有幾多強國人

所以呢場唔係反惡法運動咁簡單
係全天候全方位意識形態反支
正式同支那開戰

唔好以為你聲援湖北輸出革命優雅講解會有用
支那人只會覺得你港豬買唔起樓發窮惡

你贏同輸支那國民都係睇你唔起
而家係一個城市同一個國家嘅戰爭

強烈譴責支那狗干預香港事務

吹雞而架出去整翻好個牆

支那嘅事同香港無關

佢地咁愛支那點會嬲比人搶野做

有無人得

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

落黎搵幾舊水，咁樣比人拉一拉就使番哂啲錢有突

吹雞條友真係要扣錢, 而家斷正漏低同伴咁撚柒

要喺班老友記朝早睇到720之前變返721資訊
帶marker出去改咗佢

我睇相見佢地用斜孭袋已經覺得好大陸

咁做有乜意義啊
一個撕兩個撕 都冇咁柒
深夜請成幾車支那人上黎搞完個隧道 就叫人收工
又唔車返人返大陸

搞到咁大就只係塊牆
好柒 乜鬼嘢屎橋
係咪又何妖搞出黎嘅妖術

利申而架出得，有無人知而架咩情況

應該留定百幾個義士街坊stand by隨時同佢地鬥多人

咁你做乜反送中

up

屌 搵大陸人黎香港撐警 結果冇帶證件比警察捉走暴露身份 笑到我噴水

成本問題？
連呢啲工都開始支化真係唔知嬲好定笑好

揸車既人記得小心揸車，一陣唔小心撞死佢地就唔好啦，不過又唔犯法既。

偷物資

唔係
係冇手尾跟呀
你影左相都冇人 拉唔到
周街貼對一個非香港生活既人無影響

咪搞到更加憎大陸人囉 低b

本土鄉黑成condom，之前689都有job接既，7婆一上位就判埋番大陸

黑警你地既下場都會係咁

[幫手推]今晚連儂牆單野其實幾高招

唔好再推咁多個post, 我係裡面已經初步分析左建制咁做既原因，集中一兩個post 傾就夠，其他post 處理返7.21 遊行事宜 唔該大家

價錢平咁多，係人都做到嘅事，點解要益班垃圾🤣🤣🤣

照道理依家應該係最安全既時間？
有無街坊巴打可以依家去改返啲重要資訊先

萬事小心 留返個人7.21出嚟！

偷厄拐騙，大陸喱係咁上下

無旅遊證件又黎到香港嘅？

剩係呢個行為已經證明左係支那人

貼番林奠大波華堆黑白相咪得，玩番轉頭

屌你班警察淨係對香港人又打又喝
又話要靠牆搜身又乜又柒
呢班咁嘅 你又身份證都唔查下
宜家咁大好機會俾你立功都唔識做

其實係咪大陸版鄉土，BK 組團落來搣紙

應該報警話比人搶野

呀爺窮得滯比唔夠維穩錢還是搞手食左啲錢呀
有錢車黎冇錢車走 旅遊巴都冇錢book

仆街大陸閪

只貼不守
撕一貼十
不用硬碰

三和大神一工都唔知洗唔洗一舊

麻煩黑杜會入黎睇下
家下成個operation 都俾大陸佬拎左黎做
同班金主傾下係咪俾人起飛腳
再撐送中遲下成檔野俾人o趙埋

笑撚左,無同警察夾定架咩?

定宜家警察都分2批

[

好撚搞笑

支那無一個人係無辜

好閒姐
撕一貼百

p.s.大陸哩將會取代香港黑社會
大陸公安將會取代香港克警
佢哋價錢又平又抵用
我係當權嘅話我都識揀

好低莊

推爆

推

其實有冇人覺得好笑多過嬲
我地夜媽媽係屋企嘆冷氣訓教
佢地就鬼鬼鼠鼠咁出嚟撕d 紙
聽朝就貼返晒啦戇鳩

同食餓民建聯道理一樣
保皇永遠強勢你邊搵到食間唔中要撐下另一邊等維穩費多d

等我立即上淘寶睇吓有無依個服務先

等等。。有人冇證但落到黎，比黑警查先揭發？

女子神秘特工？

今日幫果班人影咗咁多大頭相，print晒佢地惡行出來貼晒十八區，和平表達意見都咁樣俾佢地破壞，激發所以寫過連儂牆嘅人都721上街。佢地嘅惡行要俾晒全世界人知，最好有建制派支持，覺得佢地咁樣做無問題，激發所有人反感上街！

黑警做咩查佢地拉左佢？
唔係自己友？

push

我都想有旅遊巴接送我去遊行

告9佢請黑工

敵人支那豬反對
即係有用
拆一貼千

金主而家連屎都唔俾你地食
親中社團d大佬呢壇野真係要跟跟佢，成班兄弟要搵食
家下人地搵大陸喱唔搵你地

香港人嘅對手係中共

大衛對哥利亞

撕一貼百
貼完就走
只貼不守

洗窮大陸D維穩費

咪鳩啦
依加個個訓晒吹到幾多人出去
聽朝再整啦

更係啦
成班黑社會 會俾人話撐警撐政府係啲咩人
混啲普通樣落去扮市民

聽朝先出
一陣比人夾左你上洗頭巴

我覺得佢地都唔知

同一單？

點解唔可以告盗竊同刑毀。有冇巴絲比到方法

應該就係

論還討論，為免輿論失焦，
傾到六點好停喇！
回歸7.21&五大訴求

順便幫手推下
謝謝大家

[求推!!] 撕紙蝗事件討論到六點好停！

唔好遮名同電話

反了 反了
半夜三間衝關落黎抗議
有哂入鏡記錄 小心比人清算

抵丫，上次大埔班陀地仲洽個肥仔洽得咁開心

7.21國際文宣

721

幾時

貼1補貼10 理得佢丫 做無謂野

知唔知邊到可以睇到條片

source呢?

係咪經''隨意門''落嚟架

妖真係大種乞衣

有無人可以話俾英文知

黑驚又會截查既
明明自己人
奇撚怪怪

中國旅客真係打撚柒佢，你話黑社會都要等人多先打，大媽應該可以一條友應該抽晒

支那勢力

垃圾蝗蟲

信念拆不走

push
721見

721 水魔法師回魔塔

啲大陸叉真係得閒

會唔會係零團費，做打手當景點、旅遊「體驗」？

放過期野比佢飲
或者 飲品咁岩飲品變壞 天氣熱

零團費要深宵開工賤撚過畜牲

深圳 三和大神 大量 臨時工廢人

三和大神黎

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊

睇黎維穩費好唔夠

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

我地要再貼過. 真連儂牆意義, 就係當不斷地被政權一次又一次打壓, 一次又一次踐踏, 我地都不屈不撓, 再接再厲. 如果冇人破壞既連儂牆反而就唔算真正連儂牆. 香港人加油, 同政權鬥耐力, 同埋消耗下佢地維穩費都好!

屌 怪唔得係條片到 聽到咁多蝗語啦

又唔安排直通巴返上去喎，D人半夜三更比人掉低係街頭

香港政府淪落至此

我屌你地老母 搞我屋企 不得好死
利申：大埔人

零團費既野，真係得中國人先諗到，唔強迫你購物，咁做凌晨開工做咕喱
中國人旅遊精粹

賤到冇安排交通比人走

半夜推post GoGoGo

愛祖國用國貨

會唔會咁蠢有旅遊巴黎冇旅遊巴走呀

滾回祖國！

Push

100人咁就洗左50000蚊
第二日又貼返

笑左

民賤聯邊有咁豪，分分鐘呃支那遊客話零旅費，俾佢地坐大巴，遊車河已巧kai 先

攞旅遊簽證收錢落嚟香港搞事，咁算唔算黑工？

利用完就掉低啦, 佢地CONDOM黎

好心就唔好用旅遊吧 係人都知邊個搞事

邊條on9諗出嚟

據知，有人在上址撕毀多張牆上的MEMO紙，將之掉在地上不顧而去；以及用腳踢物件。亦有人取去放在隧道內的物資，包括筆等文具、以及飲品等，直言「佢都用唔晒啦，浪費!」

蝗蟲特色

笑撚死，呢d都比外勞搶到

證明唔撚洗養班老黑做狗

隨時接得

三和冇證落唔到

我係大埔人都覺得得啖笑
之前八軍聯軍已經夠on9
點知沒有最on9，只要更on9

恭喜香港警察深受中國遊客愛戴多過香港人

兩睇啦，人工平

損耗低，供應大，本身三毛服務又係外判嘅

支那

會唔會連黑社會都connect埋

蔡英文都有，一定係大陸人啦
大陸人落來攪破壞，做咩唔拉哂佢地!

自己人都玩埋?

有暗號都未必得

有位比文宣組做野算啦

出旅遊巴，pat Lee 又有埋車牌
做到咁揚，接番啲人走都無所謂啦
而家咁樣，下次要加價先有人做
半夜坐的士走，人工俾哂去車錢
無良僱主，近近地去搵東方日報告發你就大鑊

貼返張支那人沒有一個是無辜的

係就人釘人，起到佢邊度人，不過成本高就係

開頭唔係話有旅遊巴車過去咩？

大陸公安扮遊客？

錯，意思係玩包攬訴訟

天予弗取，必受其咎，時至不行，反受其殃

當然自己野行先，但成敗係外交壓力

01有報，六架大巴三百人

大陸同胞質素，唔係真係咁差吓嗎，啲圖貼到鬼五馬六，咩零咩秤，放底大堆垃圾走人，明顯地質素與香港人相差好遠好遠好遠好遠好遠好遠…………

lm

笑還笑
醒少少啦
成篇hk01原文都冇講過標題果d野
人數重要唔同左
唔通起碼300個支那人搭的士走咩

又唔駛48小時，又冇起底，輸咩?

收錢做嘢嘅點同真心做

共同敵人， 紅絲

大陸出到新聞，話《人民》不支持

至於係唔係（人民幣）就

500蚊一個鐘
cheap 過141

大陸好多傻西架，長時間被洗腦，洗到智障咁。其實做埋呢D野係好白痴

如果係收錢做仲賤，半點專業精神都冇！咁樣嘅人渣級别，好難同佢地身份認同喎！

有咩仆親要去A&E仲甘

長時間被困在冇自由嘅地方, 去到有自由嘅地方, 就完全唔識得應該點樣運用自由｡ 大陸人, 好可悲

大埔人幫手貼啲新車頭相啦
花牌都送埋俾我地唔用白唔用

去貼騎劫版既單張

下次派架洗頭母艦嚟呀嘛小人維尼

又係d低分蝗蟲，落嚟踩場係想阿爺加佢分

亦有人取去放在隧道內的物資，包括筆等文具、以及飲品等，直言「佢都用唔晒啦，浪費!」做嘢都不忘啲陋習，筆都偷。

可能係現金卷，買滿$5000送$500卷下次用。

想知道遊客喺香港無證工作，會唔會違反逗留條件？

連啲memo紙都驚成咁

匪改不了賊性

777攪唔掂 迫老共自己出手

騎劫唔到網絡唯有騎劫連儂牆

大家721小心
隊入面應該會有好多強國人
可能暴徒進攻嗰陣
佢哋會乘機打埋我哋一份

有佢地啦. 佢地咁樣幫佢地壇野宣傳仲好

知道各位一定好躁，但記得要集中推返721post！

中國人思維同香港人係有啲分別

真係低能兼冇腦版
三更半夜幾百人走去條隧道搞哩搞路

咁樣都要爭食，你叫本地個班廢佬點算

垃圾支那人

打黑工

感謝支爆國提供笑話
真係當大埔人流

人地有心貼 你點拆都冇用

正呀喂，又有位瘋狂宣傳7.21遊行，放工即刻去痴返十張八張先～

擺明係度界票咁界 分散721人數

我當你係中間派/沉默的大多數, 見到咁嘅爛仔式宣傳會唔會去?

建議最好乜9都唔好做

唔好咁講 大把人1日先500日薪 算係咁嫁啦

和平表達訴求嘅方式都咁驚
中共

邊撚個東哥

搞到多野原來係想宣傳721金鐘但佢地搞錯日期
麻煩將個0字用粗marker改番個1字
放工黎接力

整個簡體字 請佢地飲

內地專材優先㗎啦
做咩益comdom？

咁post張WhatsApp 同個班垃圾有咩分別
完全fc唔到

大陸閪，教下你咩叫信念拆不走啦
返工貼收工貼比你睇
睇下你開工多定我港奴工時長

竟然無放走

現場係咪有蔡英文黑白照？
麻煩有人行經影張相，可以send去台灣
感謝大陸人民助攻

咁咪教育吓囉
教育好重要嫁嘛

有毛姨相
有8個花牌..
係咪送比淋病

除左on9唔知可以講咩

旅遊巴花圈唔使錢咩

啱啱先收完一千萬

維穩費超高，幫手洗多啲，總會有緊咄嘅一日

咪當啲大佬傻 送中過到佢地第一個比人捉撚晒上去打靶 然後政府民望即刻回升 點解大陸冇黑社會因為政府就係黑社會 一國一制你估香港班黑社會仲有冇得撈?
今次建制吹雞啲黑社會都係呔下就算 得班廢老做打手 同之前佔旺唔同

快啲搵人通知蔣麗芸議員，終於搵倒佢需要嘅證據啦

Walking dead

支持佢地玩多幾次
咁辛苦凌晨過境丫喇
我地修補返幫下佢地

錢都唔俾自己香港人賺
班藍絲會唔會玻璃心

原來500蚊HKD
早知去做 拎去供養立場哥哥姐姐

哎呀，咁收一千萬，先前斷手指個阿sir先收十萬元咁咪好唔扺？

中間人食水幾深,起碼每個落格袋千五元

點會啫，愛國嘛

某議員：我地大把錢, 不過唔係喺呢度派

與逗留條件不符 全部遣返

this

689做

東哥

做完單嘢成效咁低，駛唔駛嘔返d人頭費出來

成班黨員嚟香港

中國大陸人干涉我們的香港內部事務！

有組織嘅民意

其實中共點解要咁驚連儂牆，要吹雞搵人拆

做馬做成咁
係人都知你地收晒錢啦
好心你貼就貼番簡體字啦
俾人知道晒你地係民建聯打手喇

平時老野剩係接收到保皇既資訊
連儂牆可以帶到真既資訊落社區

睇下d 愛國勢力出得起幾多錢囉

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

維穩系統失敗
反滲透各區階層
紅媒失效

喺蛇頭到

國內勢力介入 支持警察嚴正執法

有無新terms?撕紙蟲？

有旅遊巴接送，呢啲咪有組織lor

怪唔知得佢地成日話人收錢遊行

因為佢地自己本身係咁嘅mindset

做乜用外地勞工！？保本地就業呀！ 曲

中聯辦wow

唔夠維穩費請香港人了
新香港人同黑社會係咪會失業

無證支那撐無證黑警，明曬

點解咁撚蠢，佢地越做呢D嘢，民意只會越嚟越向我地呢邊

維穩費比人食晒呀？咁都要請外勞？

班妹妹下得閒落去公園同班大媽攬下唔好
再者班友放多兩三年都釘蓋佢地理閪你咩

每人500， 一晚燒廿萬

唔知有幾多個廿萬比佢每晚燒呢

真。黑社會要吹雞攪番支那黑工先掂

都話萬物相生相剋咯！一物治一物，中共怕MEMO 紙呀！

唔駛嬲 當成班傻仔就ok

500?
我估只有100，仲要係coupon

拆完咪再貼過囉
大家鬥長命 你地日日拆我地日日貼

食個宵夜都無咗

!

仲要請稅務局參與！叫要求事人士，交足稅款先至放返上去

幾車人黎就係搞下幾張紙仔，呢個政權on9到

大埔藍絲做唔到野
搞到呀爺派人出手

好多人仲未醒覺

幾張memo就怕到咁
你愈搞啲人咪愈反感
我地成本又低

原來中國遊客咁鐘意政治既，搵日再去西九教你地

因為文宣唔夠人好，就要撕爛佢唔比人睇

共匪呢個政權算唔算係全球最智障

亂拋垃圾，應搵食環

當年蘇維埃解體係因為冇錢
而家支拿共慘黨因爲memo燒撚哂佢地貪返黎既錢一個咁既多大國家咁閪樣既話真係冇眼睇

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

以前D大圈落黎做世界係搶金行,而家D大圈落黎做世界係撕以紙.

你唔好理，好多on鳩buy

屌 唔撚信佢日日落黎 佢自己攰咋嘛
大陸人啲行動方式成日都唔經個腦
鬼鼠到死 有料就好似我地咁企岀黎
成日背後先搞
睇唔到你地有幾違大喎

大埔手足加油

上次630已經有

黑社會你地聽清楚喇，而家連呢啲都唔使你撈喇傻仔

當佢有100人拆
今晚收工都有返1000張係牆上啦

以後見支那遊客唔撚駛客氣，邊個樣衰就打鳩邊個

拆一貼十，留人重乜鳩

有沒有影底旅遊車車牌？

佢又拆得幾多區呀

直接搵大陸西, 乞社會遲早乞食

岩呀
貼返有幾難

撕個啲，得咁少人就要破壞人地幾十萬人嘅心血，有用咩？
撕完咪再貼過，香港人團結起來，你班大陸喱算9數喇

貼習總張相，睇班蝗敢唔敢撕！

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

撕左咪再貼
咁多區有
外國又有
佢撕得幾多

要捉住呢點嚟spin

支爆快到了，他們仍未悔改

blocked

支那人唔值錢
五十都唔知有冇

7。20 會 南下遊行

證明佢地冇人用

緊係啦 人工低 lur飯應
黑社會狗仲唔聽乞食？

幾皮嘢遮，都唔係錢，不過本地Agent 好難做到呢個價

又可以諗下新主題啦

做同一樣野，黑社會就500, 支那人就100(時薪對支那人黎講好高架啦），比你都揀支那人啦

以為汪汪係自己人 唔會拉

加埋都應該無
$0.3x100=$30

連黑社會份工都搶埋 蝗有咩係唔搶㗎

仲有10個花牌

垃圾廢物先會凌晨做呢種濕鳩野

真係好撚唔明 出錢請人撕黎把撚咩
以為撕完就可以唔會再有人貼咩
日日五萬蚊 一個月就一百萬
都未計18區嗰啲 真係破產都未撕得唒

支那走狗

若你對壽終正寢表示滿意 一定要睇

冇錢都唔出奇，呢啲嘢大陸通常都係搵啲爭人錢或甚至乎監躉去做。

唔好中共產黨嘅計(用時間群眾鬥群眾)
撕一貼十

干涉香港

我地環保啲 換林鄭同佢果三隻野上去

會唔會黑社會都開始不滿政府，開始請唔郁，終極we connect？ 所以唯有請內地人做。

係，發夢收到料沙田單嘢幾個字頭叫啲細唔好搞事/落去幫拖

遊你老母客

黑社會冇工開好慘

啱啱見到 全部memo 俾佢cover 哂 有無大埔人依家得閒去搞搞
唔好忘記有好多銀巴絲靠連儂牆接收資訊

一人一盒大陸民工狗飯

唔夠維穩費？要請黑工？

撕一貼十

呢班畜牲賣身求榮添啦
社會信用慢慢捱啦

黑社會認錢唔認人者

好平啫，當施捨比d大陸閪成班乞兒咁

撕紙蝗

屌你老母
大埔友全部同我出黎

仲有毛主席！

死開啦三毛 冇人想同你講野

我地呢邊無組織無大台
你班撚樣對家就真係有組織喇

你咁講係咪認自己係政治工具？係咪剩係識拉示威
想市民唔報警好易者 你班黑警唔好收人工咪得
想出糧唔做野

都話死開啦屌你

上面請人落黎貼咁高成本

唔緊要 街坊行過咪貼返幾張囉

佢地戴晒口罩喎，好人好者點會咁做！

上水影響到佢地生意都無人搞事

係咪打飛機打到個腦都虧埋呀？

符合蟈情

頂 好撚嬲吖 手段可唔可以唔好咁低樁

睇你動員得幾多次

啲大陸人真係無要帶證件出街既常識
話係犯法佢地就好淆

連儂牆本身就係預咗畀政權破壞

自己証明自己係極權

要請大陸人

睡衣？

1000萬就係駛響呢d低招

無一個支那人係無辜

連衣啲就業機會都唔留比香港人呀
仲話自己友

人地笑緊你地冇撚用炸
深夜蛇埋一邊訓覺
你估真係要靠你地？

我聽到新聞第一時間諗咁多人
夜晚三點幾，點黎的
之後見到話坐旅遊巴，笑到停唔到

侯志強同簡sir一早打點好晒

文宣可以做野

中聯辨下線

幫條連儂隧道裝修？

我冇野講

其他（實）你自己匿埋打飛機咪得囉！咁就唔使溝女咁煩，自己搞掂！

單機啦你 呢啲論點連啲藍絲都唔講啦而家，你咪撚掛住打飛機，望下個社會發生咩事先啦。

有無諗過係本地班黑社會唔做

因為你地有出糧，就係咁簡單

唔好嬲 貼一貼百
佢地突登請人黎搗亂 唔知洗左幾多錢呢
租旅遊車都唔平啦

呢單野發大黎講

大家要注意
他們下來不只會做這麼簡單的事情，
如果只是撕紙，根本不需要這麼多人，
他們在721可能另有舉動呢?

呢單應該都係支共下游組織做㗎啦

呢d 咪叫有組織囉

多謝晒啲花牌

問題係點解無旅遊證件都入到境？

鬥長命囉 轉個頭貼番 佢地搞一次要咁大陣仗睇佢搞得幾多次

呢班比人打都唔會報仇的

因為要趕番番去收錢 唔會同你玩

廢撚到

連儂牆無咗，再整過
唔好同班怪物硬碰

集中721

推！！

咪 on 9 , 依幾個擺明黑社會啦

屌你老母非法集結呀 拉人啦仆街

我應緊上面喎

喺「壽終正寢」隔蘺貼習敗敗同中共

繼續火上加油，佢地真係厭燒得唔夠勁

無證件即係偷渡喇

喂講堅
隧道入面memo紙張筆果類野
我地哩面既物資比盡總值舊半水
佢地共剷黨一晚要花幾雞野黎就係想人民接觸唔到自由思想
幾舊水/幾雞野
我就當共剷黨你用錢買時間
燒哂出坦克車
咁撚簡單既數都唔咪計唔掂哇

話人地有出糧就等如自己想出糧？咩邏輯嚟？
你話人地犯罪 咁即係⋯？

譚得志黑白相做乜鳩

有時忍唔住笑.jpg

唔好撚理d三毛啦 睇佢打d野都知唔係香港人啦

真係狗改不了食屎乜都偷

要通知臺灣媒體，又係幫蔡英文助攻。

你都認呀！其實我地比緊錢你打工架！你唔做野點撚解要我去做埋你果份呀！仲有咪撚用咁多感歎號呀！你比人話到好激動呀！
總之721受死啦你.

可能留到720 / 721 搞事

你到底明唔明我講乜我話報警係因為你地有出糧，你地唔係做義工架，知道嗎？同我想唔想出糧根本冇關係
唔知你讀寫障礙定邏輯有問題

啱啱經過隧道 已經有唔少人幫手消 加有個廢老影住啲人清 不斷鬧

直接開拖等警清場

譚得志佢地啲資訊好耐無更新過

翻唔到牆係咁

都有分別既，報左你地咪冇得訓覺
Btw
警犬冇得同救護比
人地係專業點同你地
琴日蛇得太耐未訓醒？
你地做接線生原因
咪都係太冇撚用
警力太多
你唔做立即就比人取代
人人都識聽電話講中文
你地仲要唔識聽英文拖遲左個救援時間

支那豬連一幅牆都容不下

貴呀

請呢d支那人一舊水搞掂

黑社會起馬五舊

番大陸啦支那狗

影大頭，改圖變黑衫，睇下佢地點返大陸

佢係三毛唔係香港人 留意佢打d野9唔答8同唔同lihkg Icon
乜撚野 千奇唔好警察
咩野 真警察 on99

跨境犯法

上面有人話將花牌改做林鄭張相

我建議玩大啲，改做小熊維尼張相

支共中央仲唔嬲到震

佢地花咁多心機改成壽終正寢
前面加林鄭兩個字 成件事已經唔同晒

垃撚圾 專做d偷雞摸狗野

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

今日 聽日 大把時間整

拉閘㫃狗
開始懷疑係假膠

kill me if you can dude! btw可唔可以唔好俾機會我去宣傳721呀!我要返工架!
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

用 自膠

收左幾多中國錢

為穩費fat fat

撕 memo 紙40人就夠，現在多十倍人，721可能有嘢搞？

有人小氣

同埋似共狗狗頭軍師思考方式
要搞宜傳品

睇黎我地組團拆藍色所有野
同佢講文明冇用

慢慢拆 之後整多幾個

打壓越大，反抗越大

屌咪話左個分別係咩
中文理解能力係咪真係咁撚差

黑工，勞工處唔做野？

成班黑工都唔拉要去勞工署投訴

係時候要再整多幾個連儂牆

佢好努力扮緊架啦，比下面啦

班三和大神係真係冇身份證架喎
賣左吊命

本身日日偷野荀野
依家咁多物資

唔偷就奇

呢班亞人真心好肉酸

400人算唔算非法集結

HKU人?

香港好不安全！

大埔人可以貼啲習近平同毛澤東既說話相去驅邪啊

痴痴呆呆，坐埋一枱

7.21 有幾多遊客參加？

即係共產黨驚？

你地全部辭職，交哂比連登仔做，咪睇到囉，你地又唔辭喎，講經咩？

好撚好笑

警犬真係無撚腦

黑工

學識寫繁體字
反啦 反啦

感謝愛國勢力提供笑話一則

班仆街真係越黎越仆街

淨係識2點幾3點做撕紙狗

單job原應屬於本港黑社會的！

中國自由含負責貼，印單張係土生土長本地人，你睇下啲字全繁體字，我認為係黑警叫人做。

focus 5大訴求，唔通老鼠曱甴咬爛你d紙，又講咩

之前有個Post 講邊境有暗道

班支那人夠平 請黑大哥做一次 應該可以請支那黨員做十幾次

原來佢地比錢都搵唔到400個香港人

敵人反對的

咁係咪可以唔交差餉？係既話相信即刻會開條線出黎，唔係既話，你就收收皮先

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破。

呢個時間安排破壞就係為刺激黃絲中激進人士 令佢地同樣作出破壞衝擊，咁民意就容易翻盤。
冷靜 企硬 上街繼續 和理非
不分化 不割蓆 不流血 不被抓

focus 5大訴求，唔通老鼠曱甴咬九爛，你又要攪大佢攪清潔運動咩

大陸狗 😏

拆一貼百

你都傻 比少個 佢自己食埋

屌那星，搶埋黑社會飯碗

我屌你咩
我上文咪提及過，又問
你咁樣中文真係好難比到合格你

媽，笑到我

免費有花牌玩
多謝都來唔切啦

放臭彈趕走佢哋會點?

支共折墮到連本地人都請唔起

告發佢地接受行賄扣哂1000分變哂做失信人

你咪晚晚出來拆囉
我地無限增援，睇下你地班我信念既人堅持得幾耐
你越拆其實只會令更多人支持

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

依種造型 一睇就知係蝗

借花敬佛啦
唔好浪費
要做環保撚

圍九佢哋，佢一出手就仆街，佢哋唔係警狗，立即用扎帶扎起佢行使市民拘捕權，唔好比佢傷害其他市民

721口號: 我要真普選！！！！！

老人家都大熱天時出哂黎
阿爺一搖旗 建制 中資 全歸位
1000萬捐款 再加400人毀我地連儂牆
明顯中共要一口氣力壓返民意
你甘心200萬+4 個半月努力白費？
你721再唔出黎 唔係懶，係放棄 係認輸
香港人721加油

慢慢拆
我睇下佢拆得幾多日

維穩費已到

即係做岩左

屌你 要搵外勞？

今次過逃犯加監燈
最纛大鑊係黑社會大佬
所以落指示無堂口接job

早兩日聽劉世良推斷

死都唔肯俾件事掉淡

出完遊客， 下一步就係出老解

你支持政府但又咁樣寫壽終正寢
係咪寸緊個政府

上面條死on9啲邏輯
屌，唔鍾意差佬就叫人唔好報警，死警犬咪又係屌鳩啲醫生多嘢講，唔鍾意醫護到撤警崗，做咩要死入醫院駁返隻狗爪醫返隻狗眼？
去太平道搵獸醫啦你班撚樣

撕一貼百

嗱，即係咁，你啲閱讀理解能力差到咁，我都好難同你講落去，我就逐步同你推論多最後一次，你唔明，我都唔會覆你架啦，首先我所講閱係咪可以既意思唔係我地市民做主導，係政府做主導，將差餉從稅項中剔除或者比市民自由選擇交唔交，我意思係喺呢個情況下，就會即刻有人開條線出黎，做你地黑警講到做得咁辛苦既野。
我就相信大部分連登既人都會睇得明，但老實講，你既邏輯分析能力咁差做黑警都合符資格既，你地腦都唔使用，直接聽order咋嘛

其實應該快啲幫 「守護香港」星期六活動做宣傳

壽終正寢 係佢地貼架 花牌係佢地送架
重唔快啲同大埔既公公婆婆講

仆街lor
班垃圾保皇做唔L 到野
要空降D 人係大陸黎
洗咁多維穩費都無Q 用
等睇保皇無飯開

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

見到紙筆都要偷 大陸窮到紙筆都無咩

點解仲要咁認真覆條on9仔，我地鍾意打999佢地可以唔聽咩，夠姜咪同大sir講你唔撚聽囉，不過我諗佢呢啲狗仔邊夠膽啊

Up

邊撚個成日出POST話中囯國人好慘？

廢事比佢地有位入我地係一言堂、連衛兵啦

琴晚十二點幾發夢 見到大陸人 係德福聚集
唔知關唔關事

直情係跨境犯罪集團，打999先

取消一週一行

香港連儂場關你班生番咩事呀
仆街冚家剷
手段好撚核突

廉價勞工

最緊要有評分加 應該加100分

啱！
分工合作，相信大埔會有手足幫手復修返隧道！

集中火力推721銅鑼灣遊行

連儂牆係最新香港景點

中你老母！死支那人

平咁多

淨係包單程旅遊巴咁孤寒

之前第一次有人撕果陣，見大埔群啲人屌哂鬼…而家慣哂自動波再整過

拆一貼十

好心班人收咗錢就做靚啲貨仔啦
又偷野又要整亂物資
啊頭叫佢地執垃圾
又成堆掉地唔執
仲留箱poster同膠水係到

呢單冇記錯係肥仔影女在先
嗰班手足叫佢del相仲串柒柒咁先圍佢

又可以大肆宣傳，中共插手，仲要貼埋720班藍屍遊行海布，又有文宣新材料

做到咁hea,有無錢收都唔知，隨時得個飯盒

吓 有留膠水
對家對我地真好

買膠水都慳返

撕完咪再貼
最唔抵係物資站俾貪小便宜嘅支那人取用左

btw 佢地痴左好多720 嘅野
邊個做好明顯la

仲話上面要就政局更改對策
你叫藍絲廢老都算 去去叫班大陸西落黎
證明支共跟本仍然活係井底 跟唔上局勢

冷處理。集中721

班支那狗放低咁撚多物資

呢d係咪非法黑工
好大罪咖喎
真係傻西一蘿蘿咁車落黎送頭

姐個肥仔唔係自己人
圍佢班呀叔似藍多啲喎

好撚低莊 成日都靜雞雞

不是這麼簡單，到時當這些黑衣人混入 我們義士之中的時候，就會變成敵我難分 。他們可能會做出一些更加激進的動作(例如:破壞商場)，然後入曬我哋數。
到時我們應該點攪？

土共冇一樣野見得光

支那傻西
連紀律都冇就請落黎做

聽881有聽眾打上晴朗話民賤聯打俾佢地叫佢地出去架喎 就算有遊客都一定唔係全部
唔好放過民賤聯呀

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721之後先同你地玩

見張超雄單野炒唔起

依家又出陰招想分薄人力

唔似
你留意下班背心男
冇出過拳打佢淨係趕佢走

花牌keep返，貼返啲每周之星又好高官又好
唔好嘥。咁佢拎咗文具飲品都蝕唔曬
花牌貴啲

最近
凌晨時份成日有一車車/一堆人
係關口出入

佢地既膠唔撚知咩膠黎
一大達白色
痴住牆好難剷走

入境唔會理
西環直送架

你中大人？

做d咁低能既野唔知點解我第一個係諗起既係何君堯
係得民建聯先無腦到玩細吔野

上面d大陸人落嚟搶香港維穩費呀

警超聯

民賤聯全部都做低能野架啦

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

證明連儂牆有用

記得要keep花牌，寫住多謝共產黨贊助名留青史

工業用

一睇就知佢智力有問題
而家冇乜經費 批左比班弱智仔做五毛
上黎比人撚 又搞到愈黎愈多人反警
笑死

強力譴責收錢拆連儂牆的外勞, 搶走本地人的工作機會, 要求勞工處徹查雙程證打黑工, 將工作機會還給香港市民

西環真係垃圾 用依啲低級黑有咩用

好想快d見到香港獨立，然後將班蝗，賣港奶共送反上去

subhuman

有無文宣幫手宣傳下？
有無記者訪問下班官點睇呢班人？大陸落黎wo，有錢收wo

香港自由行 體驗言論自由之旅

證明大陸真係好驚

咁支爆真係唔遠了

警察又唔捉人亂過馬路，
睇我地唔順眼？拆囉，全港十八區睇你拆得邊度

琴日收完一千萬
今日開工

哈哈，中聯辦有錢派拿？

cls

行最前嗰個大媽睡裙都唔換就衝落嚟賺錢咁趕啊

點解可以咁柒

睇片，好似一班黑衫黑社會mk仔去拆。。。
之後，白衫支拿人黎貼。

分工好細。。。

想睇佢721派10萬人落黎搞事 x $500，
五千萬姐，大陸億億聲維穩費濕濕碎

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

班友到依家都唔明
你越搞佢 我地嘅反抗越大

上水都俾人拆撚哂 屌你老母

自由行唔一定shopping，而家可能又多一個新熱點，旅發局應該要宣傳👍🏾

無所謂
拆一貼十

睇片好多講廣東話, 唔係全部中國遊客啦

旅行團節目之一

所以班黑社會重戇鳩鳩以為幫政府有得分
第時外資撒 非習派中資撒 跟手第一個清算對象係新界有丁班廢老 之後就到佢地
養佢地不如自己養班城管 又聽話又唔使嘈

881晴朗有聽眾打上去話琴日黃昏都有收到電話
話請人幫手 $300
聽眾話打黎既係香港最大既黨派 自己諗

但為何大部分人都有香港身分證，假的？

又係依班死人大陸佬

果然係中國人

拆牆吹300人黎吹去720好7過啦。。不過牆義工加油呀撕1貼百

欣賞佢地壽終正寢四個字都係繁體！
但係唔係我地或者條條例壽終正寢
係你地班大陸閪同林奠呀

請大陸人做 維穩費唔夠 仲無旅巴接送 要自己搭車

笑撚死

得300蚊

仲要車你去大埔掉低你叫你自己返大陸

車錢都蝕埋

撐警唔會有事
入一入差館仲有多D錢收添

講到尾咪又係你哋窮你哋冇錢
你哋班反動勢力有人哋咁疊水你咪請返100幾十人坐喺度看住條隧道囉⋯⋯
打撚柒佢斬撚死班大陸閪旅遊巴都扑爆佢到時仲有冇人咁嚟係搞屎棍？
你哋係做開俾人打俾人瞌嘅角色邊怪得人？

平時做廠既做呢d
黑社會無得撈

大埔手足加油！
be water 小心為上

哇 屌佢老味 我驚佢720玩呢樣

講左好多次
一国二制研究中心 香港正苦出錢的

撐警個日一定好多旅遊巴

「其中一人問司機落馬洲係邊度搭車」

唔知司機會唔會老點佢地

冇同大埔環頭傾好先咩？

本地藍絲 最多係破壞

我地全部都係撐警嘅

好心d大陸閪就死返上去啦
自己走唔到就搞到你都要食屎 真係屌你老母臭閪

唔使理佢地,由得佢地行咪算

唔怕由佢d賤種支那狗拎
錢好小事

非法集會都唔拉 黑警

要貼埋件事係牆上

中國唔係好有錢好強大嫁咩
凌晨2,3點山長水遠落黎賺得3舊水都咁多人做

笑死，要自己搭車走

遮乜鬼,直接POST出黎啦
遮住點報名呀

最驚係對手冇反應，唔做嘢，依家真係多謝支持！

維穩費唔夠筆直要請大陸外勞
本地藍絲俾大陸人搶工做

仲要偷文具咁cheap
真係蝗蟲

花牌唔浪費, 送去政總

想知有幾豬先會貼壽終正寢
貼返張林奠黑白相意思又逆轉咗

咁我地就順便屌鳩埋自由含 縱容鄰国暴民隨意來港鬧事

連黑社會都無份接大陸job

我就唔撚信唔係陀地啦

每日貼番
睇吓佢地會唔會晚晚車幾百人嚟拆牆

藍絲比支蝗搶飯碗

請於中午十二點後停止討論連儂隧道

打7班友，班友都無仇報

香城online wiki

香城online懶人包

一幅牆都咁驚
睇黎做岩野

正 到時黑社會攪鳩撐警大會

支 那 人

推出公海

平好多
大陸人200一工VS 800一工嘅黑社會差好遠㗎

外勞平啲

支那人係自卑咗幾十年，一直都想香港死啦
宜家國家搵返兩個臭錢就財大氣粗，有仇報仇
（又唔係落自己袋）
所以無論香港幾有道理，都係無腦淨係識閙港獨外國勢力

最緊要平

咁遠黎送物資, 笑死

可能小紅書效應

個花牌正喎，撕返hocc 佢地啲相落黎貼返林鄭班狗官上去啦

花牌都唔少錢啦，仲要幫我地搬過去真係辛苦晒

上面可能出100萬，食左兩層就得返5萬

滾

落黎快d好貼啊
上到中國你貼支持習總都會俾人拉

唔怪得今次唔見fb有報價post
原來曲折到係强國班兵落黎以為無人知

呢班黑工，打傷佢地佢地無仇報的
香港班廢佬一定係太大咬，西環先會請大陸廉價勞工。
廢佬們，睇到未？以後你地仲想收錢？人地請大陸勞工呀

拎走啲物資都做得出 支那狗啲質素

Rubbish

似係有兩個錢既真心膠愛國分子，
以為香港人真係收錢搞抗爭，所以就用鬥燒錢既心態。

睇下果個「東哥」有冇搵律師幫佢丫喇

派完錢各散東西撚理你

屌 搵黑工咁撚攪笑

拎走啲物資
啲大陸人真係好撚冇品

好慘，工都冇埋

掉垃圾落地......

有冇人吐痰落地

又益中國人三毛狗好慘
呢D發大財嘅job,
支那狗自己食返

720，改做721
慳返print poster

傻閪3毛出現了
依個係佢地嘅責任 納粹人比左錢架on9仔
你仇醫係咪唔洗去醫院 你d垃圾邏輯
番去讀多兩年書先啦 毅進仔

中國遊客也瘋玩政治 比迪士尼好玩多了

嚟旅遊但唔需要有證件
而家係咪又係一個人有證件可以代表全部人都過到關啊
以後出街我身邊人有帶身份證咪得囉, 佢可以證明我係香港人

正路，呢排成日要做野，邊有咁多錢呀，梗係外判揾蝗做啦，平好多

藍絲面臨失業喇，721一齊金鐘啦

遲早連班無腦廢老都要失業

係咪違反逗留條件?

$500請藍絲
$100請蝗蟲
證明我哋好成功 因為對方開始減資源
拆一貼十 等佢地洗多d錢 資源自我消耗

好似大學資助，年尾用唔晒，咪揾地方用左佢

點解咁多人like。。。關咩事

好撚野，一次過合法安排偷渡客來港
仲有錢收

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

你落樓下貼一貼 佢地要特登搭旅遊巴過黎 咁樣撚鳩佢地法 少少物資當撚狗既狗糧啦

呢班可能撐警遊行直落

721見！

濕九同鄉會囉

有人拆=有回響

你地咪阻人搵食
香港衣食住，乜撚野都貴
來旅行，搵餐晏仔姐！
阻人搵食，會比人爆春袋架

佢地應該唔會知香港咁有事 又識貼泛民相 又識壽終 又貼720
好難唔認為佢地係收咗Order做事

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

ON99

你問下中國十個城市
十個都會答你香港人係外族人

Be water
草船借箭，真係笑撚死我

係咪民建聯車人去投票果d旅遊巴
不如車埋我去遊行啦

連儂牆無咗，可以再貼過
唔好同班怪物硬碰

集中721

香港人加油！

識玩一定要截住呢班友
問佢係咪收錢 係收錢嘅就55分帳
我地繼續貼好通知佢 大家都有錢收

pish

「通番賣國」、「賣國求榮」、「賣友求利」
可以留返
貼 D 高官國藉、非主民派國藉、共官國藉貼係旁邊

呢點反正冇人講 奇怪
應該追住問先係

其實佢地覺得貼memo紙無影響佢地既話, 洗乜搞我地連儂隧道
諗住搞一搞..
以為咁樣香港人會驚會怕..haha 笑撚死人
你地以為全香港都係廢老港豬咩
仲要搞大埔 大佬 18區最撚癲
正值暑假, 年青人未必個個衝
不過去火車站做下勞作. 何樂而不為

721見